(Liza姐與你穿越時空) 汪明荃與香港中樂團 2020

汪明荃與香港中樂團 2020

地點：香港文化中心音樂廳
日期：11-12 Dec 2020 (Fri, Sat)
時間：8:00pm
票價：HKD 680 / 480 / 280 (*學生、長者、殘疾人士及綜援人士半價優惠)

Liza姐與你穿越時空，古典詩詞、流行經典展風姿

「阿姐」與樂團多次合作演出，擦出無限火花，今次與
你穿越時空，呈獻多首古典詩詞包括《花非花》、《聲
聲慢》、《紅豆詞》、《滿江紅》及首本名曲《華麗轉
身》、《傾城之戀》、《歸帆》、《熱咖啡》，展現綽
約風姿。
樂團特別委約著名香港作曲家伍卓賢創作以辛棄疾的宋
詞為題的《青玉案 • 元夕》及以蘇軾的宋詞為題的《蝶
戀花 • 春景》，於音樂會中作世界首演。

指揮 Conductor：閻惠昌 Yan Huichang
演出者 Performed by：汪明荃 Liza Wang

<花非花> 排練片

做咩阿姐個show無啦啦停止賣飛, 係咪收到風遲d疫情唔俾開show

！

美若天仙 超凡脫俗

鄰家少女 明眸皓齒

春光乍現 見之忘俗

秀麗端莊 氣質可佳

女人四十 落落大方

風韻流露 搶眼迷人

大膽破格 騷首弄姿

濃脂艷抹 風塵味濃

保養得宜 珠光寶氣

年過五旬 鴇母裝扮

紅藍混底 撐警愛共!!!

腰斬？

荃情激盪 再次重溫

Super婆你嬤彈彈波

歎為觀止

天生尤物

楊柳瘦腰

傾倒眾生

誰乳爭峯

高下立見

千嬌百媚

經典重溫

阿姐氣勢磅礡

阿姐自信滿滿

阿姐繞橋三日

阿姐千嬌百媚

[/quote]

【餘音繞樑】汪 明 荃 再 度 挑 戰 容 天 后 高 難 度 名 曲 《明日恩典》

01:33 願以後盛和⤻衰 亦↓容⤻許
01:36 我陪着你↓面↓對↓
01:49 寒季終必回暖uen uen uen uen uen～～～～～

02:08 又華麗轉身

02:19 風光我們已獨佔 （粵曲腔）
02:23 如↓↓我們還怨
02:27 Ama zing⥮ Gra⤴︎⤵︎ce！
宛轉優美得嚟又平伏咗嘅轉音

02:37 Like Me⤴︎e⤴︎eeeeee↑↑↝↝~~ar!

汪式獨特轉音風格再現！！！！高音聲動樑塵，再加以起伏跌宕嘅裝飾轉音，妙！

汪氏非常投入獻唱

02:43 靠人沿途發現
02:46 只需要⟿he 翹(hiu3)

扣人心弦嘅經典汪氏尾音

02:52 幸Fooo～～↑↑.....不⥮⥮變～～～

【艷紫妖紅】佐為× 瀨川音符 × 山田老師 = .........！！！

竟然加埋變成.......

就係衣飾艷紫妖紅、氣質超塵脫俗的汪明荃小姐

藤原佐為由170多年前的平安時代, 穿越至2020年的香港, 對貨櫃碼頭感到新奇有趣, 不忘自拍一番留念

貴為百老匯歌手的瀨川音符咀撇得能掛一抽油，且目無下塵，顯得不可一世

山田老師大方張開雙腿，活潑動人

經老師連日傾囊相授下，汪明荃小姐學得一手豐筋有力，氣勢縱橫的書法！

多謝支持！

【坦露香肩】汪 明 荃 風 騷 揮 動 玉 臂 拒 戴 口 罩 呼：唔 戴！
汪明荃小姐勇敢無懼揚手示意不佩戴口罩

相信有訂閱有線新聞台的阿姐都係諷刺梗呢位比佢年輕得多的大嬸

值得留意的是
可幸的是解像度不高、兼汪小姐白哲肌膚
綺夢未能喧賓奪主

多謝各位支持!!!!
(阿姐腋下依然白滑)

各位觀眾~~綺夢!!!!!!

阿姐承認腋下有綺夢，但否認沒有剃腋毛。

阿姐一定用咗自己嘅品牌先至咁白滑!!!!

嘔

鎂光燈中發亮, 不可觸摸一位嘔偶像

&#160;
用兩手遮掩雙眼, 專心嘔吐

@
@by 開運招福貓 巴打

佢又無講點解, 剩係在fb曬名牌袋
唔知千嬋會唔會有樣學樣, 暫停賣飛